Sun mobile 英超西甲通行證

想問下$148
（英超＋西甲) ＋21Mbps 5GB
抵唔抵

唔該各位